想知道警方若果面對7/24全天候全港大遊行會如何處理香港交通全排

本人好驚會有人見到警方處理呢兩日遊行既封站手法
申請全天候既全港大遊行
你知啦 都未行就封站
咁可以好有效咁壓制暴力遊行架嘛
市民要犧牲下都無辦法
聽過有個愛國人士講 以後申請咩遊行都唔怕你呀 我封哂你d站囉 最多我日日唔出街姐
我一聽到嚇左一嚇
希望無人會挑戰警方啦

利申 受驚人士

好驚呀

推